達哥不是你 陪我到最後 曾一起走卻走失那路口

這一刻 突然覺得好熟悉 像昨天 今天同時在直播
我說話語氣 原來好像你 不就是看過達哥的的證據

林慧韡 騙了自己騙了你 課不課金不一定成兄弟
我知道拍廣告是種運氣 但我無法下載完美世界

以為你會改變 卻變不了 奶共的伏線
以為在你身邊 那也算兄弟
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
彷彿還是昨天 可是昨天 直播很遙遠
但閉上我雙眼 我還看得見

可惜不是你 陪我到最後 曾一起走卻走失那路口
感謝林慧韡 導過我向善 還能感受那溫柔

你段template呢

喊咗波台林夕

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

算啦 獻醜不如藏拙

一起走過的日子？

唱返廣東話啦

ok

好高汁喎 g持豬蛇

但我無法下載完美世界

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

呢句改得幾好

上波台就係為左等豬蛇改歌

林慧韡 騙了自己騙了你 課不課金不一定成兄弟

呢句好聽到仆街

樓主魔鏡歌詞網打手

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

每次都唔識唱呢句

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
首首歌都係呢句填得最啱音

pish

改得好好 就咁睇住啲歌詞已經眼濕濕